有冇人做緊元氣？想問你地既歌單

嘈得濟shazm唔到
有首jpop女人唱有啲動漫feel
請問知唔知咩歌
或者有個歌單比我自己搵
你地啲歌搵邊到播的?

Silent siren?

癡撚線咖你 係呀
仲要新到咁

前幾日食嘅時候聽到 估下係咪

仲有首副歌係
啦喇lar6 喇啦啦 lar6喇啦啦 lar6喇喇^啦喇^
(Xxx lalimo xxxx xxxxx)
Q啲既女聲 pop黎

呢首呢

噢

.

咩叫shazm唔到

有首係男人唱既，好似英文歌，有無人知叫咩名？

。

雪咖哩 雪咖哩